相反，她勇敢地面對了自己的結局，穿上華麗的衣服，在眼睛上塗上眼影，等待著謀殺她的兇手。 聖經為誹謗強大的女性領袖創造了藍圖雪萊·普哈克| 2022年3月1日|時間 
 我的角色在一個不屬於她的皇家宮廷中穿行，在所有的盛況、儀式和華麗中，每一個角落都有暴力的威脅——她最大的掙扎只是為了活下去。 馬龍·詹姆斯如何改寫奇幻小說的規則|伊利亞·沃爾夫森| 2022年2月15日|時間 
 弗朗西絲·康羅伊的浪漫小說是介於《洛基恐怖》中的《品紅》和盛裝打扮的飆車選手的《新娘zilla》之間的小說。 《美國恐怖故事:雙長片》給我們帶來了莎拉·保爾森的《結核病的凱倫》的光榮禮物 
 卡洛琳·波德萊爾是一個漂亮的女人，她喜歡在晚上外出時穿上華麗的衣服。 波德萊爾的蛇蠍女神|James MacManus | 2013年5月7日|DAILY BEAST 
 15名身穿婚禮服飾的男子被拘留，他們大多來自達吉斯坦共和國。 俄羅斯鎮壓北高加索婚禮上的槍聲安娜·涅姆佐夫娃2012.10.28每日野獸 
 伯頓很快證明，她有技術能力和想象力，可以創造出戲劇性的t臺服飾。 Louis Vuitton, Chanel, McQueen Cap 2013巴黎春季時裝週秀|Robin Givhan | 2012年10月3日 
 男人們穿著大衣和燕尾服，女人們穿著華麗的服飾，被迫跳著跳著。 諾貝爾高金克斯|塞繆爾p雅各布斯| 2009年12月8日|每日野獸 
 南希·里根(Nancy Reagan)是一位熱情的時尚達人，她從阿道夫(Adolfo)和加拉諾斯(Galanos)借來服飾。 米歇爾手臂的歷史|Sandra McElwaine | 2009年3月4日|DAILY BEAST 
 她的衣櫥裡沒有華麗的服飾，只有幾件乾淨的棉袍夏天穿，土布冬天穿——僅此而已。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 大多數農民都穿著亞麻布罩衫，戴著寬大的草帽，但他們的女人卻穿著華麗的服飾。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這些人的女性都非常衣衫襤褸，骯髒不堪，但同時又衣著華麗。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 在那裡，它出現在崎嶇不平的狗grel中，一塊鑲嵌在樸素的撒克遜服飾中的大陸服飾。 粗口史|朱利安·沙曼 
 而且，由於媽媽總是堅持要舉行婚禮，加上她送給新娘的華服，負擔就更重了。 財富獵人; 或者，約翰·鄧洛·卡特雷特的《老石頭圍欄》